［投票題］複雜嘅男女關係

非男女朋友，但又有長期性關係嘅，你會叫佢做咩...
投票入👉🏿

利申：
1）各自有男女朋友
2）除爆房外，會約出街食飯、有common friends

雞 鴨